[年經] 到底朝早係巴士大大聲講野既人咩心態

工業區長途車個個都一上車就訓
總係有啲呀嬸呀叔好鐘意大大聲由上車傾到落車
阻住人補眠
到底咩心態

仲有大聲講電話

真係好黑人憎

自我中心心態囉

我真係好想知點解佢地精神可以咁撚好

廢佬坐巴士播支那歌

不過用左SONY真藍芽無線降噪耳機，從此就分開左兩個世界啦

你又唔敢屌鳩佢講經咩

搞亂社會，漢奸

社會反叛症候群
由於佢哋嘅人生充滿失敗
對社會產生怨恨，所以透過做呢啲事去報復

地盤佬先係毒瘤，一早已經好大陣煙味，又要分開幾行坐再大嗌傾偈，仲要每句都「雕~你糯尾」開頭，聽到打冷震

鵰～你糯尾，個post有聲嘅

試過喝佢地，結果嘈醒埋成車人

試過巴士大叫有落比人笑

屌，日日一朝早個師9都同個仔返學前大大聲親子傾偈
屋企傾唔夠咩屌